點解呢個世界可以咁唔make sense既？

姜B都可以拎最男最歌

林家謙既一人之境竟然拎唔到最歌？

唔通我發緊夢？

多fans 唔等於好聽

投票嫁嘛
有幾多人肯投呀

佢好意思上台拎獎先好野
佩服佢既勇氣

唔通係因為二人限聚令？

你有無投票先？

投完都冇數既？

你好意思開post先好野
佩服你既勇氣